[加拿大] 買保險既話，係香港買定先，定去到加拿大買好？

agent 麻煩上一頁

Health 去到買
香港 vhis 加拿大唔啱用

Life / term 買咗就繼續比落去